召喚識日文巴打絲打

想問係唔係可以用凍水就得 唔明第一方法意思

掉個茶包落1L水雪一粒鐘

第一個叫你放完茶包擺落雪櫃一個鐘

唔該哂各位